究竟光榮x室點樣賺$

頭先叫咗個叉燒滑蛋飯
我當飯成本$10
叉燒$15
蛋$5
豉油$3
蔥$2
叫咗杯凍0茶
飲筒，檸檬，冰同茶成本都$20起跳
成本都$45
仲未計燈油火蠟
佢都只係收返個飯成本價
真係唔知點賺錢
唔怪得d黃絲100 100咁塞比d牙姐
希望大家幫襯多啲一齊食窮佢

搞手但求打個和

飯成本10蚊點得
依家資源短缺 至少11啦

一陣好似餐蛋飯咁收$60又比人話人血饅頭 緊係寧願賺少啲、收平啲啦

事實係難聽

問題係虧錢

虧錢
你邊度鄉下？

呢啲真係良心企業
嗰間咩龍x學下嘢啦

龍x好難食唔應該收錢

又批鬥黃店
咁多時間唔搞藍絲？

你係咪pr公司黎架

你明米得 咁多爹做嘜

我擺明分化緊光榮同龍x

成本價唔洗咁貴
仲要大量買邊洗咁貴
屋企樓下士多蛋1蚊隻 買包8kg米都係150左右
貴在燈油人工姐

拉

又j擊

驚你啱啱返完鄉下冇隔離周圍播毒

邊間鋪咁平

大家都係中國人後代返去探親有咩問題

依條能樣叫人唔好black block害鳩手足

士多囉.....
再加上大量買一定平好多
蛋、飯又唔係話咩高級嘢

起碼我中學啲tuck shop飯唔差過佢地好多
都係賣20蚊+無限添飯

你咁講 我學校飯堂仲唔洗賺啦😂😂

有樣嘢叫批發商，你估餐廳啲食材係去百佳惠康買架咩
正常茶記一個碟頭飯成本幾蚊架炸傻閪
一碟飯cost成50%都講得出證明你都幾多見識

我明白著黑衫既原因 但

我比夠十蚊你整？